屌你老母

蘋果正仆街冚家剷 人地去遊行你set物撚野打卡位 歡樂滿東華呀？屌你老母 皇天擊殺蘋果班仆街